\tounfold{מתורגם הרבה מאוד פעמים ב־\L{there+\textsc{prep}}. מן הסתם לא מקרי אלא נובע מדמיון תפקידי}



	\begin{excommentset}{\exref{381}, \exref{383} ו־\exref{734}}
		\tounfold{לפסק!!!!!!!!!1 או להוריד}על השאלה האם הריבוי היחסי של המקרים בהם מופיעים צלמים במבנה בצורת הכנה שלאחריה שימוש הוא צירוף מקרים ניתן יהיה לענות רק בהרחבת הקורפוס הנחקר{\tofurtherresearch}.
	\end{excommentset}
